\documentclass[a4paper]{article}

\input{configuration.tex}

\begin{document}

\title{\huge Euphrosyne}
\author{Antoine BON, Batiste DEKIMPE et Alexis LETERME}
\date{\today\\v1.5}

\maketitle
\begin{center}
\includegraphics[width=4cm]{images/logo.png}
\end{center}

\section{Euphrosyne}\label{sec:euphrosyne}

    \textbf{Objectif :} Euphrosyne est une solution informatique pour la gestion des spectacles.

    \textbf{Description:} Euphrosyne est un logiciel de gestion des spectacles qui permet à plusieurs personnes de
    profiter pleinement de l'expérience du spectacle. Que vous soyez un spectateur, un organisateur ou encore un
    propriétaire de lieu, Euphrosyne a été conçu pour vous. Euphrosyne vous permet d'organiser des spectacles si vous
    êtes un organisateur, de proposer vos lieux si vous êtes propriétaire ou d'acheter des billets si vous êtes un
    spectateur.

\section{Architecture Logicielle}\label{sec:architecture-logicielle}
    \input{rapport/ArchitectureLogicielle.tex}

\section{User stories}\label{sec:user-stories}
    \input{rapport/UserStories.tex}

\section{Diagramme de classes}\label{sec:diagramme-de-classes}
    \input{rapport/DiagrammeDeClasses.tex}

\section{Tableau des concepts}\label{sec:tableau-des-concepts}
  \input{rapport/TableauDesConcepts.tex}

\section{Glossaire}\label{sec:glossaire}
  \input{rapport/Glossaire.tex}

\end{document}